[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (50)

今季港超參賽球隊:
東方XX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-03-17 港會 vs 標準灝天 香港足球會足球場 20:00
2017-03-18 冠忠南區 vs 和富大埔 香港仔運動場 14:30
2017-03-18 東方XX vs 南華 旺角大球場 17:30
2017-03-19 傑志 vs 理文流浪 旺角大球場 14:30
2017-03-19 X&XXX vs 香港飛馬 小西灣運動場 17:30

菁英盃：
2017-03-10 20:00 香港飛馬 vs XXXX 旺角大球場
2017-03-11 15:00 XX南區 vs 和富大埔 旺角大球場

東方XX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-03-12 16:00 vs新加坡 （主）將軍澳運動場 [女子隊]
2017-03-17 10:00 vs中華台北 蒲崗村道公園足球場 [男子U18]
2017-03-17 14:30 vs新加坡 蒲崗村道公園足球場 [男子U15]
2017-03-18 10:00 vs新加坡 蒲崗村道公園足球場 [男子U18]
2017-03-18 14:30 vs卡塔爾 蒲崗村道公園足球場 [男子U15]
2017-03-19 10:00 vs泰國 蒲崗村道公園足球場 [男子U18]
2017-03-19 14:30 vs泰國 蒲崗村道公園足球場 [男子U15]
2017-03-23 vs約旦（客）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

維他奶搶完1001唔開po

中村比保贊踩到頭
入左廠

from冬蔭波

Bigmac 港超 playlist
【Cover By Bigmac】南華新歌：落難南華 (原曲：落花流水) 新歌

80年代足球小將片尾曲 - 傑志亞冠版

肥邱之歌 大熱首選

傑志港超差半步

南華會戰勝歸來

破入球荒

勁龍華麗留名

We are 我朗

馬浩龍排人牆排得柒

正野

JDT仆街死啦

古巨基留名

越南呢？

個個講我又講吓

我唔記得邊年開始開始睇本地波
應該係我小學時
好易通 517個一個年代
個時南華守龍係李安納
其他球員有奧尼拉c個埋
星島既宋連勇係我偶像

98年亞運2場輸13球
堅喺屋企睇到喊
加上個期有韋君龍 陸嘉榮 陳志強 踢假波
香港波灰到一個點

細個無錢入場
個個星期等聽港台夜晚播波
2合 個龍門陳家"其"係我個期既偶像
冰河時期之後斷斷續續咁睇
不過河水盃同省港盃就一定入場

之後最記得係 港隊喺屌西灣大敗支足
范俊業救左球12碼
對沙地定唔知卡塔爾
大球場踢 得千幾人入場
比數我都唔記左了

有期狗志時代既南華
全華班 要降班
又再一次心死

後期d就係主場對日本
仆街6點開波
我專登喺廣洲趕番嚟睇
趕到仆街
我坐日本fans區旁邊
睇住香港人不停噓自己人 撐日本隊
心都酸埋
但見證到中村俊輔係我面前入左球好靚罰球

之後就羅神時期既南華
亞運上廣洲 睇香港輸俾阿曼
世盃外踢tpohk跟上深圳都好深刻...

南區攞滿分
今天我與你共行

重光搵人捉返佢入去未

利申： 平時都會追post...但好少留言

維他奶

new po LM

唔多關佢事喎
爭頂完吞後踩到
應該冇心

巴打多啲同大家吹下水爆下料都好

大敗支足喺廣州
小西灣輸0-1

以前睇本地波
廢伯多
近年多左好後生仔
我仲好刻意帶d好少睇本地波既fd入場
有幾個之後都keep住入場
我仲會帶埋女女入場
結果佢由對足球無乜感覺
變成非常憎恨足球
我睇親都南華
咁岩呢幾年成日踢西波

不過起碼有時都會同我提吓
麥基同謝4

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

近年睇南華最記得有一次
對乜 比分幾比幾已經唔記得
mk場
係我前面有個男仔 自己一個入場
全場不停大叫 又不停分析
好high咁
(應該都喺南華fans)

我最記得第一次入場睇波應該係04年左右
果陣老豆睇報紙見到大球場香港對關島免費(定係10蚊)入場就去左睇
香港當然係贏雙位數
仲記得陳柒入左好多球
之後又跟左老豆入大球場免費睇傑志
淨係記得果陣傑志有個23號東歐兵好勁
好似係叫雲祖x域
唔知有冇巴打記得

巴打唔好再帶女女睇南華啦

點解無線新聞會播WFC cup場賓狗
btw入波個藍斯係咪踢過A league個個

我都識少少球圈人

ontv 其實好比心機做好港超直播
但資源此終周電視台無得比
加上d報導成日維穩
佢地都無辦法

宜家唔肯再入喇
一聽到南華
就話西波 唔好曬時間
我唯有叫fd去睇

第一次睇聯賽係mk場飛馬對南華
南華贏0:2
最記得我樓下個呀叔係咁屌陳七
之後陳七最後向住呀叔個方向拍手

打FIFA練講波

你收皮，最冇資格咁講係你

agger

永續朱志光

Me講事實都要睇有冇資格？

呢幾年9成時間都有帶埋條女入場睇波

護士

姑姑跟到入場

bigmac係咪隔離左去對面看台

🍊

心照不宣

有冇試過問正個球員係冇女

笑4

話時話東小儀係咪得一套衫

岩岩同一日黎

巴打 你應該同我同我一樣
上季第一次睇港超就係睇呢場
仲以為南華好勁 點知季尾就知係西波黎
仲帶過幾個朋友入場睇 南傑 東南 大戰 閪到不得了
之後醒水啦 帶朋友睇港隊 依家導埋佢陪我一齊睇港超
不過第一次去睇南傑 同東南果幾個frd都未再有入場

以後訪問zoom對車頭燈算喇

條女d賴音多到

根據經驗，d咩重要消息通常都唔係好重要

個韻母複雜少少就發唔倒音 eg葉子俊變咗葉子縱
講精華一輪嘴嘅時候特別恐怖

好正有肉地

man of the match
Mr. right

估唔到黃洋大哥會睇星座

有d肉先正

gigi仲正

阿鵬沖涼沖最耐

柔情鐡漢

唐文俾女圍

睇返youtube以前d片 蘋果或入球精嘩 羅神同五件都好串好重火藥味

btw 畢特 基士文表現點

英文, 不了

仲要戴左頭盔先認

唉 幫我含得多先咁 sorry各位
我返去又diu醒佢先

竟然係唐文俾女圍
明明AV緯靚仔d

丁過兩次, 效果唔錯

東小儀都丁

有無人知旺角波鞋街間nike仲有無得印港隊波衫嘅名同字？

踢落去表現擺明無渣流灘
但你叫畢特打傳送 基士文又無供應

sorry 開開下POST訓著左

攞去 world soccer 印啦

冇女的球員=痾屎的靚女，係唔存在於世上

低過馬拉少少，不過佢地都有機會爭前六，係應該要計埋佢地

禾港幾時出決選名單

蒙通聯仲大把爭分機會，入埋亞冠16強都唔出奇

根本內定嘅
kim

睇完疤鈀大戰
又覺得原來港超球證都唔係咁差姐

收手啦, 大波小儀老母is watching u

香港係廢

有D係假

yes
香港球證業餘ma
吳多覺

我當日同老婆拍拖，睇晒咁多南華打亞協

特登坐廂房層！

而家南華打好多西波，又要湊仔，不了

成日打大戰特別西！

樓上話南華贏2:0嗰場係上季，KKP被艾華完爆
又有林明禎嗰場？

我有入場

老鑑出動了

越南個分差係香港同馬拉嘅1.5~1.7到，上場河內和咗其實都難追

原來肥積傳球成功率有92%
入頭30名以內

中超官方肥積有11次搶斷
排名第一
閔大人有9次, 排第3

原來聽晚有精液杯

飛蟻va錬鈁

請好好珍惜油渣

得返6場

BTW, 政府1/7開始行新例，油渣私家車用LEV III 標準
趕絕油渣...............私家車

油渣下台，南華有希望

你繼續交唔到貨就無希望

難成大器

我要努力d先得

摩域治， 李吉勲好似跌哂watt
不過垃垃護到級，唔得仲可以無限復活

跑是沒用的 搶是沒用的
咋們說他不懂踢球就是不懂

暫時睇落好有機會最後會係秦國保持東亞第5 (19,20亞冠1+2), 馬超上東亞第6 (19,20亞冠1+1), 港超/越南東亞第7/8 (19,20亞冠0+1, 有得打亞協)

垃立都老, 係時候退落黎

我垃永恆

時日過 誰能成為大器 誰人全無運氣～

垃立有冇仔, 會唔會接手
有時見垃立天寒地凍都入場做廢伯睇波, 睇見都心up

幫我接手做新垃垃啦

我地屌佢都無辦法

村短

唔係計埋出年亞洲賽先分到最終排名咩
btw, 袋鼠同秦國差幾多分

點解流浪無謝家榮張相？

AV堅: 全世界只有香港先這樣

今年年底個分決定2019, 2020席位分配
秦國連big4車尾燈都見唔到, 入前四唔駛諗

林樂勤預備組表現好似幾好
其它人都無咩入球
全部黃金一代球員都係預備組台柱

垃垃隊

hi

Yes, 努力d, ok?

MK聰其實可唔可以打keyman?

今季MK聰好似收左皮咁
上季明明幾好
至於MK曦就忽然爆下，打完省港盃有覺悟？

宜加馬超上第五嘅最大阻力竟然係賓賓

自從迪恩上台後，我就無咩上陣機會
我要努力d打閘，keyman我應該唔得

其實本身踢咩位架
香港D人整整下全部變打閘

左翼同右閘lo
左翼俾左羅佔據左la

香港球員出路篇之打閘

琴日見到你同迪恩嘈

右翼咪仲啱你
比你用右腳出波仲好

而家咁少波打，艾華又無傷
都好難出你

左羅今季都好一般，好過打飛馬咁law

左羅都爭唔嬴會唔會爭得嬴右華

我南上返第三！

永續no.3!

不過落後榜首東方10分

希望可以令東方失分，等傑志追上去，季尾重有花生食

應該係網民吹奏得太過份
bury雙子同傑志班新仔都未夠班打職業

傑志次循環對左東方未？

佢地唔去垃垃隊姐，17歲果個雅高未被取消注冊前港超都出過兩次

好似係最後一場

我地日日keep住叫佢地去垃垃
佢地都唔打算
由佢啦
我享受下而家呢幾年既波好過

未 最尾先打

好睇喎呢場，但前提係傑志唔好再失分

支持南華爭四!

後衛殷亞吉、@梅州客家足球俱樂部2013 前鋒朱恩樂，將正式回歸中華台北隊，出戰今年的亞洲杯預選賽

我島

原來東方領先咁多

首回合傑東打和, 最後一輪之前要保持最少3分距離, 場"決賽"先有意義

和過傑志, 南華, 仲有劫富濟貧既大埔
其他隊全部西到連阻止東方全取三分既力量都冇

如果兩隊keep住冇失分，呢場應該扯到紅旗

下星期六南華做野

傑志on9響香港仔嘔左三分出黎

如果到時同分, 計對賽成績先定得失球先?

12碼唔入...

對賽先

好彩同一週大埔都令東方嘔左兩分, 如果唔係已經判左傑志死刑

其實要阻止東方攞三分真係有困難
傑志玩撚到全場緊迫先至逼和到

首回合和，所以傑贏就得

如果2隊都唔失分
最後一場就係亞冠分組賽爭奪戰

艾里奧

keep住落去呢場應該谷到四五千人

佢個場啲動作真係戇鳩鳩咁

個場艾里奧on99拎紅牌姐
未紅之前個勢係傑志度
銀牌決賽傑東係6:4波

其餘四場

其餘四場冇人睇
尤其是屌西灣xx對流浪 有機破新低

一出事就真係含淚睇東方

想睇垃立拉隊

正常實力計都係64波啦
點解踢落55波
仲要依家落後緊俾狗志
就要問下隻傑志豬啦

屌你老母傑志豬

18號東方對南華

無得直入亞冠自己攞黎

南華爭唔到冠軍都決定下年亞洲賽既命運

傑志豬 = 19世紀足球

其實輸比南區真係唔意外
要怪就怪點解會跌2分比垃立

東方作客嬴南區咪又係靠兩邊紅走件多左空位

怎樣才算攞三分?
1.你不能每邊有一個球領紅牌出來，以圖製造出更多空位進攻。

一分都拎唔到就抵撚死啦

最撚怕東方拎完亞冠位又玩退出，hea搞

鬼叫你無隊波阻得到佢咩

次循環南區好似未打錬鈁

留意到又有人反朱🤔

仲有場西波次回合南區對飛馬

老細幾時加我人工
你唔加我就對港會帶頭反你

睇個組合都知悶到飛起

垃垃縮骨

足總做野啦
谷到最後一場變亞冠資格賽，打爆旺角不是夢

南區幾時公布

元朗

🤔🤔🤔

法比奧收山未

未，我肯定

第一次妀歌，俾d意見
原曲：張學友 愛是永恆

我垃永恆
我垃會藉多 從沒降班痛
幾千雞波糧合同 刻薄跨時空
這滔滔廉價青訓 我垃給你用
這劏房 和船P 有幾多 全奉送
球迷的眼中 厭惡重又重
仍要見垃垃面容 在這超聯中
我垃隊 永遠都存在 共你同在 無盡永恆中

呢場唔西啦
南區返到主場
幾隻快馬應該撚到張志勇查維斯呢d爆哂炸

我覺得自己睇晒成場真係好勁
飛馬9981斬查維斯冇一球頂到
南區墓臭做進攻終結者
蘇沙仲要比炮台勇完封

得呢啲係啱音

港超球迷水平係咁上下

港超eason，你明啦

明咩?

我朗公佈起球場未

聽晚有波睇

蠻不講理

有幾句要改下

4/8又改到同日踢三場港超

希望港隊亞洲盃可以拎d分
fifa排名嗰10%幫補少少

唔好對呢10%抱期望
黎巴嫩排名同實力不符, 長期排150位附近, 就算贏到都幫唔到幾多
如果港隊雙殺馬拉阻止到對面攞分, 我覺得已經好幫到手

我南重有得用旺角場！

唔好燈到佢下季仲係到

無撞時間算有進步架啦…好似係

咁睇埋下年亞冠咪未必再有機會睇
到時返亞協對返賓賓都未必win

仲可以睇晒三場添，如果你chur到

唔會啊
油渣都同球迷講byebye
下季有新足主

一年一度港星挑戰賽轉由女子隊作賽

$20果場？

8號果3場有2場撞左菁英盃4強
淨返果場就算果日得一場港超你都唔會睇架啦

希望呢場唔洗同其他四場一齊打

琴日俾保贊擊殺個條友依家點

【各位龍門有福了！上一代香港隊龍門衫係油塘MDX有得賣！】
尋日開賣已經賣出左過百件港隊產品，其實仲可以買到香港隊龍門衫，有哂三款(綠色、藍色及灰色)，不過各款數量有限，賣完即止呀！著住港隊龍門衫踢波一定會好似葉鴻輝咁特別熱血！原價$999, 現售 $499！
地址: 油塘大本型地下G37號舖MDX 旗艦店 (港鐵油塘站A出口)～你仲可以同場買埋香港隊紀念品添啊～
營業時間:星期日至四: 上午11時至晚上9時半；星期五、六及公眾假期: 上午11時至晚上10時

買翻件先

🎁菁英盃 之「South粉」有賞🎁

各位「South粉」朋友仔只需要於比賽當天前往球迷會接待處出示會員證💳咁就可以免費獲得美味棧 Yummy House「燕麥咸餅乾」、Cheer HK 滋味香港 「天然果仁雜莓」及Dah Chong Hong HoldingsCOCO Life「天然椰青水」😍

一場精彩球賽加上健康可口嘅食物😋的確係滿足嘅😌接待處開放時間為下午1時30分至2時45分⏰所有禮品先到先得👍🏻送完即止🙏🏻

望東方拎多兩三分實際啲
其實如果上場真係可以拎哂三分既話
其實都已經幾穩陣
馬拉係亞協要兩隊加埋拎18分 先等於東方亞冠既三分
(18/2) x 1/3 = 3

早排仲好多人講寧願東傑落亞協盃做山寨王者

買撚到破產啦屌

記住留翻啲錢印狗志

岩岩打川崎無比人屠姐
比人屠多場就唔會唔

其實唔係冇道理, 不過亞協個賽制轉哂, 要年年睇港超打北韓, 不如睇俾日韓支澳屈機好過

重要順路！

其實點解唔擺去nike football賣

新制真係on99

又變成點

砍開5件

都唔會有生客買嫁啦

紅色風暴! 南華必勝!

東方比傑志早對南華, 如果東方先拎到呢3分, 傑志就大鑊

南華對東傑飛，今季未贏過

十卜南華啦

燈

南華輸比東方但和傑志都仆得街啦

上半季東南二比二嗰場，到依家都覺得係今季最好睇嗰場

我覺得最好睇係流浪反cup南華
第二先係呢場

南華季初威完一輪就西波西到而家

咁上季都係架

上季南華開季五連勝，個期威撚到大家以為南華準備重奪聯賽冠軍
點知銀牌四強對東方大部分時期處於優勢下比人踢左出局，陳柒就輕鬆十二碼
之後就開始一沉不起，去到今季開季先好返啲，而家再沉返

未對東方
聯賽已經比傑志反cup左場4:2啦

sorry唔記得左呢場
個場我仲特登拉朋友睇
係幾精彩但南華真係好柒，輸自爆

唔認同
調返轉東方拎唔足3分
傑志呢場就更有信心

況且就算邊隊對南華先
傑志都一定要嬴呢場架啦

南華近幾季根本係笑話
nothing to discuss

年年都係咁

當日伊達好地地，又成日妹入波
嗰頭就柒到連輸東方傑志

好似阿仙奴每年例必係春天崩潰咁

陳7今季入得1球，仲要係苦力果場入
垃圾
仲入到港隊

萬能車+表弟

大家都唔覺得東方會係南華身上失分先慘

個人認為東方同傑志喺南華身上拎足3分既機會係一樣

佢同傻邦踢到食左屎咁
人地傑志攻勢都唔係做得特別好，鳩斬多，都打到你仆街

禾果

唔知膠鵬幾時會派膠

你袋我三萬五一個月仲要n場無入波
仲要加人工？

南華唔掂香港波都唔掂呢個formula重岩唔岩用呢

佢始終都係港隊吉祥物
可能都會失驚無神發威嘅⋯⋯

但點解有其它垃垃會入到

多謝 多謝你地

李輝立同艾華頓係到互含

你同你d院友咪又係咁

香港地始終身型行先

港隊吉祥物

陳七係大賽球員

買左件綠色
仲有主客球員版$439

得龍門

yes

唔係呀

聽日先去會唔會無晒呢

得翻m 主好似仲有一件L

仆街！佢兩個一人一場！

萬能車呢d, 叫做好過大佬少少

將南華成績同場均入場人數比一比就知

其實我國都有一米八，不過打邊，唔似華人第一中鋒咁勁

唔撚係掛 龍門得番m
between 龍門都係球員版

陳七係icon 呃到人入場嫁

對中國果場真係嚇撚死

咁等出新衫先買

龍門有其他size，我買左件綠L
紅白就得翻M, L (主要m)
龍門，紅白都係球員版

東方餘下對手: 南華, 飛馬, 流浪, 南區, 傑志
傑志餘下對手: 流浪, 垃隊, 港會, 飛馬, 南華, 東方

東方領先傑志6分, 而且得失球差多13球, 而東傑首循環打和
傑志多出來的一場波, 假設佢地食硬養份隊港會
咁實際上東方係領先緊傑志3.5分 (相信傑志好難追到呢13個球差)

即係話傑志就算分數追到同分
最後一場都係要贏東方先得

其餘四場波當中大家都要對南華, 飛馬, 流浪
唔同個場只係東方對南區, 傑志對垃隊, 東方失分機會睇落比傑志高dd

聽日去買龍門 希望仲有

又話主得返L
咁到底有咩碼架

拎住一手好牌 但係個朱sir on9

手球
陳7

自己打343輸比南區真係好撚好笑

南區要做野

Sor1999
主有m但得1件L

造王者

東方縮皮搞都鍊贏大搞既傑志

其實只要傑志保持全勝就好似會贏到

傑志豬化腐朽為神奇囉

係, 傑志全勝就唔需要理東方對其他隊踢成點

沒有你還是愛你

計對賽先

goalgoalgoal
鄭少偉是一個不錯的選擇, 在各球會重用外援下, 如有足夠的出場磨練機會, 成就應肯定不致於此, 香港隊亦會多一個好選擇...

看看牛丸會否大膽嘗試吧, 對佢作出強力特訓, 以準備亞冠對抗韓國仔後防

咁我寧願用戰神啦

係

一個撚隊係幾貢重要呢

不如出李健和啦

咁要後上奪冠又好似唔難

睇下南美聰報恩畀邊隊

點特訓, 下星期就係
掉佢入精神時間屋

好想睇南美聰再撞淆演

搵碌士巴拿畀佢
其他野交畀隊友算啦

大眼係咪仲踢緊架？

岩啦 叫佢收檔啦 啲訪問垃圾到癲
支持佢剩係做文字直播
好心呢個po啲巴打咪咁撚痴線啦 成撚日掛住J

yes,有上陣

計對賽成績先喎ching

東方最尾和左傑志同分之後咪要計得失球囉

應該換到贈票嘅
但似乎仲未有人肯陪我去

如果未踢之前同分，而最尾一場都和
姐係對賽兩和，對賽得失球又一樣
就睇積分榜得失球，如無意外東方會多過傑志

如果最尾和到好大機會已經多分過傑志啦

搵神龍幫佢後生十年

和就東方多三分，唔駛計（假設兩隊之前全勝）

一係傑志4/7對港會贏8 9 10, 咁都有可能追到既........

希望你係燈

你諗吓其他人袋少我1萬左右咩柒都冇做過
我袋多你少少今季入9球呀大佬
加人工喇

傑志豬寧願贏1:0都唔想贏10:1

人工與入球掛勾咁柒爺可以拎最低工資

贏到10:1先講啦

大波小儀雖然比我霖我珊比下去
不過都一定會屌囉

傑志vs飛馬補賽, 其實可以考慮排南區vs流浪同一日(清明節假期), 當係尾場

要屌果啲屌埋我過份

計對賽先 好似係

計左啦

落街玩陣PKM先，返嚟先睇元朗facebook

又話有大消息宣佈
係咪好似狗志咁走數呀

2 years，多2年時間 我應該做乜東好呢

同你續約有幾重大

做元朗隊God father

係咪法比奧未首肯續約到60歲, 所以未宣佈得

拯救光頭仔，俾個好歸屬佢，唔洗佢返傑志

唔記得華麗留名

岩岩瞓醒準備做綜合
元朗公佈嘢咩

王威信想做狗志二世？

未呀

多謝提醒。

急咩 又未過今日 btw元朗簡我係正確選擇

培育幼齒
帶領元朗不敗奪港超
勇闖亞冠決賽
之後年年第四 季後打入亞冠外圍賽
賣晒班後生仔去東南亞儲錢起球場

咁我做完整合拓展再上多次水

首先要簽入亨利先

屌呢個就係重要消息

九巴元朗足球隊正式公佈，與主教練曾昭達簽下一紙兩年合約，雙方將在未來兩個球季繼續合作。

元朗足球會會長王威信表示： 「球隊十分高興能與曾昭達繼續合作。曾昭達作為港超聯成立以來最年輕主教練，首年領軍在過去16場港超聯賽事中取得共27分，是一個非常理想的成績。球隊有著長遠的計劃，這次續約將會是計劃中最重要的一部份。」

九巴元朗主教練曾昭達表示： 「感謝球隊管理層對我的信任，對於能夠續約我感到十分高興！我一定會秉承球會搏盡的精神，帶領球隊繼續進步，為九巴元朗增光。」

隨著曾昭達教練續約，九巴元朗將為來屆賽事展開組軍工作，冀組成一支具競爭力的球隊，繼續與港超聯列強一較高下。

#為九巴元朗搏盡

其實同教練續約都重要呀🤔
2年都唔算短啦

波總話聽日仲有新野賣 好彩未撚出油塘

續約 懶大陣象

Yeah...，2年

絕對係長約 in 港超

.............

我賭

買邊個

日日都有新野 點解唔一次過賣

兩年又如何？到時鐘意炒一聲毀約又88啦

我朗幾咁pro，著西裝，office簽約

最好me join 頂彭利拿

我垃永恆（第二稿），俾d意見
原曲：張學友 愛是永恆

我垃永恆
數會於手中 從沒降班痛
平合約仲要扣糧 刻薄跨時空
托布鬼加一堆青訓 我垃鐘意用
瞓劏房 船河費 要幾多 全奉送
縱使包艇中 無奈到下季
仍是有我垃面容 在這超聯中
我垃隊 永遠都存在 共你同在 無盡永恆中

唔夠貼地
學我老細茶記簽約
簽字費=四寶飯

香港嚟講，多過一年＝長

我1定會雞門仔，09 will come

港澳埠際賽今年輪到香港主場ma, 咪又係出B隊

欺騙感情，還我新球場

入得9球袋35000一個月仲想點?

歡迎 簽或借 傑志青訓產品

接收黃馬唔搞後嘅球員？

簽得個D 都係得1個 光頭仔

擺旺角場都好

yes, 要有香港style

最緊要搵九巴簽張長期贊助合約就真

心口賣roadshow廣告

效力傑志的中場林嘉緯，睇好決賽會有香港飛馬份，並會與冠忠南區爭冠，原因很簡單，就是雙方主力「陳18」陳肇麒和「握手哥」梁子駿，都是他的老友。

原來佢地咁friend

港澳埠際賽下話

新民狗

事已至此

數會於手中 從沒鋼扮痛
平合約仲要扣糧 客搏跨時空
托布鬼加一堆青訓 我垃鐘意用
瞓劏房 船賀費 要幾多 全奉送
縱使包艇中 無奈到下季
仍是有餓垃面容 在這超聯中
我垃對 永遠都存在 共你同在 無盡永恆中

忘掉奮過要隨緣信命理

貼地

大哥

後面條友呢？

球霸前兩日同傻邦打機添

叫佢件波衫印番球員名好過啦

Wednesday 07/06/2017 TBA Lebanon-:-India

黎巴嫩已經約好6月friendly, 備戰作客馬來西亞, 對香港反而冇聲氣備戰, 係咪諗住啅硬

晃爺踩傷洛神係咪想助攻阿哥踢中鋒射爆水原外流

係喎 兩兄弟同場 貼咗J文未?

阿哥，我地終於達成夢想，其他人睇低我地唔緊要，我地清楚自己實力就得。阿哥，我地一齊努力，令到其他人跌眼鏡！

WFC心態
唔練波都食硬香港

王威信: 超聯教練合約喎，梗係要喺律師行、著住西裝簽啦！

可以偷雞

戰神 亞冠救星

有出青訓:
表現好: 叫你出多啲架啦廢柴五件
表現差: 又話青訓勁? 雪都畀你雪到硬晒啦 咁嘅質素難為件件J出血

出得多青訓: 邊個邊個主力唔出得/留力下場 逼住出姐
出得少青訓: 淨係出咁少? 做咩唔出邊個邊個青訓?

唔出: 又話重視青訓[

唔好好似川琦連正選都唔出, 唔練波打天才波都ok既

佢一開頭唔打J就唔會比人串啦
明笑鳩佢，咁點?

試下出90後港隊啦，港超聯 keep 住有比賽上陣機會既90後球員其實有唔少

石門又再痛哭......

上年南華對祖雲達斯場直播係咪會成為ch.77開台史上唯一節目

出u21/u23
實力接近，年青球員多d比賽機會

咪元朗咯

《ESPN》報道，假如亞洲足協（AFC）最終決定本月28日原定北韓主場對馬來西亞的亞洲盃外圍賽不會在北韓上演的話，AFC將交由北韓決定比賽最後會在那裡進行，而非指定一個中立場以作取代。

馬來西亞足協因應大馬與北韓的外交關係緊張，周一去信AFC要求將比賽移師至中立場舉行，至於最後決定為何，AFC表明最終決定會由北韓方面決定。馬來西亞與北韓在亞洲盃外圍賽同處B組，同組另外兩支球隊分別是香港和黎巴嫩。

macau la

afc果然係戇撚鳩

痴撚線
發生國際大事都唔理

afc明幫北韓啦

北韓講明有出冇入
咁都要人去送死

去香港踢啦屌
旺角中立場

黎九龍灣踢 兩隊各傷番4,5件先好走人

金仔

有港隊做先例, 一早估撚到佢地唔想理+偏幫北韓

埠際賽

應該係

北韓會唔會唔過數架

尋晚都話唔好期望咁大
大野通常都好遲先有人爆

不過教練續約都唔係真係唔重要既
元朗係咪有心搞其實都睇到

今年季尾有無附加賽？

曾蛇你係咪真名上連登

有

最少玩多兩年

我國擔正炒唔炒到我賭十粒？

點解我唔用我AC上南區Facebook就睇唔到我個留言
派贈飛會唔會skip左我架

支持我國屌打澳門球王

有機會

有無巴打有backup

見到
見到無你份

假如馬拉最後決定唔派隊去北韓...

連登巴打們得閑嘅可唔可以上南區Facebook嗰個問地區打吡矚目之處個Poat
睇下見唔見到一個叫 章子厚 嘅ac 留言
（時間應該係今朝10/11點）
我想知係我中咗bugs定點

睇到個留言呀
仲睇到送哂無你份

亞洲盃外圍賽不會在北韓上演的話，AFC將交由北韓決定比賽最後會在那裡進行，

唔係北韓金仔仲可以去咩地方搞
去支那？

dq北泡馬拉，kim又然

章子厚寫得最好都冇份

自爆

內定的

趙俊傑入得仲多過佢

我覺得我好似俾你地整蠱咁
唔係話今晚八點之後先公布結果咩 我依家咩都睇唔到喎

梁諾恆入得仲多過佢

搞錯咗我，sor，以為係olymus嗰個
見到你個comment呀矚目之處，從八點先開，我錯

到唔到一個叫章子厚嘅ac 留言

見唔到一個叫章子厚嘅ac 留言

達哥mode：我係咪中左bugs呀
點解唔用我AC上Facebook就睇唔到我個留言

用其他ac又唔得 唔登入入去睇又唔得
咁多個留言係得我嗰個睇唔到

你重新留言la

在平壤設有大使館之亞洲國家:
柬埔寨
中華人民共和國
印度
印尼
伊朗
寮國
馬來西亞（已召回）
蒙古
巴基斯坦 (自己都冇場用)
巴勒斯坦
敘利亞 (自己都冇場用)
越南

實係架

元朗缺少咩球員

龍門

快馬1隻

天堂地獄

根本北韓就唔會轉場
然後又唔去馬拉
各拎3分

謝加榮，我國

我都真係hani bb黎嫁

中波贏錢， 又有索女友
最多轉去oncc/樂視講波

地獄係咩

咩事？

我撐本地波

原本以為唔會再有機會直播到香港隊嘅賽事，所以今次一班手足都好珍惜呢個機會，會努力做到最好。但都希望各位球迷朋友，可以喺星期日（12日）1600去到將軍澳運動場支持。香港女子隊都係香港隊嚟呀！We are Hong Kong！！！！！

到時又睇下你班垃圾製作團隊有幾努力

明啦明啦
東家唔打咪打西家

cable

球彩難, 唔係個個好似強尼轉到型

本地波post日常
2頁開頭/華麗留名/1001
10頁本地波
10頁屌東網屌件件屌狗志屌油渣反朱
7頁討論東網小儀/喜般/阿霖/球員女友
5頁廢伯式想當年回顧本地球壇
3頁吹水台鳩up
2頁青山院友大麥&fds改歌叫春
1頁yesnooksorry

唐文都幾靚仔既
睇得出黃洋同膠鵬都想講多d廣東話
Av 佢地笑鳩人咁衰

yes

上兩三年先加埋1xx個post
宜家大半季就50

佢搵第二D嘢做唔難，應該真係sad，話哂都做咗有10年(?)，真係有感情嘅

垃圾媒體

呢度11、12月先開始計 已經有50個
仲未計啲推到完場po分散晒

上年好似試過過一百啦

幫yennie諗定問女足既問題

hello你好呀xxx，今場波點睇自己既表現？
自己有咩感受？
有咩想同男朋友同埋家人講？

上年係一直落， 儲左2,3年， 好似係

yennie問題生成器

今年啲post推得快左好撚多 隔一兩日又新post

近排啲post真係飛黎睇下算 太多鳩up同ff

Ff fm 呢

但少左貼cannybb相

sindy bb最好

我院

收手啦

青山足球，雄視宇宙

還我日本女球迷.jpg
btw生左仔未

得3條友踢條撚咩

覺得自己大波／平胸有無影響控球？
今日黎m有無影響發輝？

有線？

好波.jpg

你都係我班fd子

互含時間又到😵

收到風 佢老母+左羅+左羅老母都watching you

樂視收皮未
Now開條球彩台俾阿占thank you sir啦

邱德根個仔之前話想復活亞視，有線索性同亞洲亞洲合體算啦
亞洲D廠房同機仲喺到

冇人想同佢互含

Kitkit Leung
傑志足球隊將會於明天公佈一項「重要消息」，請各位球迷密切留意我們fb專頁！

到第二日: 同波記無限續約。

驚驚

期待亨利用呢招射破泡仔大門

覺得元朗同曾sir續約其中一個重要考慮因素係夠平
完全無經驗，今季份約一定好平，好大機會係全港超最平主教練，可能得一萬都唔定
而家兩年新約，即使加薪三成，應該都唔過2萬

永續傑志豬

王6c無咁縮骨ma

食藥啦

有成績＋平
續約好合理

唔係話王6c縮骨
曾sir的確有成績

一直都覺得元朗最大優勢，就係有政協Leo做Fans

EMINLEO?

我唔識呢D呀，乜唔係上市公司就好有錢嘅咩

ok

呢個成績，叫九巴加班費啦九巴

同感

歌詞post 真係唔知做乜鳩

1200萬
ok?

院友

sorry lor 毒撚慣左叫下春

狗巴真係好撚勁
唔係自己出晒舊錢
但淨係掛狗巴個名

加班費但加車費
唔知會點

ch77 播左好多世界球會冠軍盃
唔止南華呢場

壹仔咁講

而有線旗下的「奇妙電視」於去年5月已獲政府發出免費電視牌照，開播限期為今年5月，原計劃營運首6年將投資逾10億元，第77台中文台為粵語頻道，全日24小時廣播。今年2月有線寬頻公布去年全年業績，顯示有公司過去一年虧損3.13億元，為過去9年虧蝕最嚴重的一年，不過高層仍決定維持奇妙電視於今年5月開台。不過，有網民質疑有線內部是否一早知悉財政問題，導致奇妙電視自獲發牌以來一直遲遲未開台。據知有線寬頻可能最快於今年5月31日結束運作，未知屆時有線會否把相關電視業務轉至奇妙電視，改以免費形式延續下去。

以前賴x正打骰就係
佢不嬲唔中意賭博同運動掛勾

但佢過樂視之前個排
now都已經有番now668賭馬
係睇下幾時聯埋狗會搞賭波台

R聯免費播?

德甲歐聯
收視勁過cctvb

大破土庫曼

1200萬可以買3部巴士
1200M可以買起載通國際啦

咦自膠數錯 未夠

仲有我島阿吉
我島足球

仲有d講台灣足球post ，關我x事咩

乜用呢個播過咩！

Miss晒

南區Facebook應該睇唔到我
而同一段嘢大埔就睇到

依家都未仲收到77
想問係咪播緊雪花？

我都收唔到

即係點

好似暑假播過祖記對澳洲唔知邊隊

佢同蔡約翰都幾突出

講起呢隊就諗起之前個綠帽post

藍波

我都唔知 到底係有bugs定點
至於派飛單野呢：
佢話兩隊各揀15個，唔知係喺兩個page分別揀
定係喺南區個page入邊揀晒

如果係前者咪會有飛 大埔page睇到覆到
後者就問fd r飛 fd係南區嘅留言正正常常無問題

條友七到
連條友踢邊隊都要我幫佢搵
最後仲俾人踢爆其身不正

後半part係點？我淨係睇到藍波撚俾足撚戴綠帽就冇再追

我都係嗰兩日有睇咋
你知有幾多大專生上拉登架啦
個兩個男嘅本身又係學校有啲啲名氣
結果啲同學走晒出嚟相認

踢爆條友本身自己都口花花周圍食女、仲派過帽

講我島澳門足球都唔得
等我呢幾晚仲睇北韓中央電視台直播 睇吓有無足球消息

借刀來講佢都算懶

佢po過嘅：
所謂第三者就得個較左私人嘅ig 連張正面相都冇
真名、大相、打邊隊都要我同其他巴打搵俾佢
千呼萬應下先貼條女 仲要側面又打格仔

之後俾人揭晒個底之後就深潛左（好似係）

佢都算丟男人架啦
本身就話諗住報復，但報復又唔報復盡佢（得咁少資料點幫你呢
你大不了咪貼條女出嚟比大家丁夠出火都好 又話唔想傷害條女 你係咁愛個女仔咪靜靜雞當咩事都無囉，又要擺人上網

後尾俾人踢爆其身不正，原來自己周圍搞人就得
人哋搞佢條女就唔得
仲要唔順超意圖借刀

最咪仲深潛，一啲氣概都冇

藍波狗 返玩具台玩玩具啦

btw, 有冇link想睇返

點解無人屌樓上唔係討論緊本地波
剩係屌我既?
大細超呀屌你老母
我以後鍾意講咩就講咩

美好的 沉澱了
沒有火花不要燒
愛過的 成熟了
犯錯只因失戀太少
要每一根火柴全為這一刻燃燒
就當普天之下情人節 只得數秒

ICC黎

唔係開撚埋我名好威嫁咩?我而家摘名:
南華羅曉聰 章子厚 送禮覲 E.Lamela 雲景道維他奶 傑志總領隊 球文字D [張繼聰] 成版無人講過港超同菁英盃 點睇呀?

我支持你唱歌

Bigmac 唔好嬲啦
我冇話過你架

我無話過你 我好鍾意你架

真乖 不過唱歌就會比人屌博上位 所以決定帶屎眼同老母上連登了

出歌算啦 唔好嬲

柒力有我腰果~~

見大家咁鍾意我
決定獎你地星期六去睇耆英盃

港足post咁亂 係時候又要召喚版主出黎維持秩序

ok thx

話你做第樣嘢搏上位我可能會信
但話係唱歌就一定無可能

我霖同cathy食飯

聽晚其實有無巴打會睇

衞冕「富力地產菁英盃」的香港飛馬延續起用本土年輕球員作風，像19歲守將胡晉銘今季已曾正選上陣15次，是港超同齡小將之中最多。至於另一「銘」乃今季由夢想駿其加盟的蕭俊銘近仗亦獲領隊奇雲邦特重用，努力練好防守爭上位。

21歲的「蕭銘」自幼縱橫街場，相比起鍾偉強及「BB」黎洛賢等同由夢想駿其過檔的同齡隊友，前年才正式投入系統訓練。身高僅得1.7米的「蕭銘」身型瘦削，但在「KB」祟尚的壓迫體力型踢法下，近期也能站得一席。「KB」讚賞道:「蕭銘雖然細粒，但他的大腿力量不錯，當然還是需要再練大隻一點。」「蕭銘」謙稱仍要努力學習:「近期位置由以往的中場移向右路，雖然在進攻上也是多向中間入楔，但防守需要更多跑動。KB有時會在分隊賽時吹停，指導我該如何走位防守，這方面還要進一步加強。」

「BB」早前在省港盃表現備受讚賞，「蕭銘」亦受激勵:「入港隊是每個年輕球員目標，不過最重要還是先在球會爭取表現。」除了「雙銘」外，曾到英甲貝利學法的「Jordan」林樂勤亦於季中加盟香港飛馬，雖然尚未於本地賽事登場，不過他在訓練時的落力表現，便獲「KB」點名盛讚技術與態度兼備，各位球迷未來要落足眼力睇實這名港足未來新星！

bigmac係咪想做新版主

可能應該會

好想睇佛山狗隊出Lali懲罰姣猾神婆幫渣渣出返啖氣

幫 渣渣？
不了

南華對港會精華

為了增加年輕球員上陣機會
建議菁英盃：
強制每場波每隊最少有三名21歲或以下球員落場，否則判輸0：3
打主客制淘汰賽
決賽一場過
外援名額4個

又做乜撚

又係你呀北韓巴 仲乜對北泡咁有興趣
between 北泡對馬拉 除時踢唔成

咪撚on9啦

「我一開始來到南華時表現不是很好，踢了一季後足主羅傑承便叫我跟他到天水圍飛馬，踢了幾季後他又調我回南華。

用到個調字

加虅友介入一入波，睇嚟又續多幾場命，好快又捱到季尾

係得村短屌bigmac

有冇留意到一把熟悉的聲音

俊立個人show

有咩可能唔紅保贊

頂住…頂住⋯
入波…入波…
射罰球一輪咀都唔知佢講乜

就係香港球證同果個乜柒紀律委員會縱容呢啲人，上次叉頸個刑罰同普通紅牌一樣

黑哨黑哨
@#$¥£¥#€#¥屌你老母啊/@€^€$#€南華食屎

發現big mac同方乜鳩冇分別

出現啦

@撐牛奶

接走俊立未牙

一日一post

不要分那麼細都是錬

bigmac = 方小肥

再嘈打柒你呀 @&$$&@@&!?&&@

其實除左俊立仲有第個男既戴眼鏡都係痴痴地
不過最近好似少左見到佢

發現祖仔一次過反贊反伍

坐得係打氣區既
都唔係咩正常人

得幾個姐

睇親傑志都唔太敢坐打氣區附近

我怕左傑迷的小學G

有個坐開係Block 1-4廢伯係傻架

係咁屌球證

我已經幫霸B摘哂樓上名 你地聽仆街啦

係青山入邊，日日都見d病人恥笑同嫌棄其他院友

篤灰狗

俊立是咪肥仔帶眼鏡果個傑迷
上次見佢被阿伯撚到

g

南華迷要檢討下啦
俊立叫足成場冇停過
南華主場反而圖書館咁款

有留意喎 好耐冇追po 終於有時間上黎睇下

屌俊立仲大聲過打氣

Iris bb I miss you

i miss iris bb also

有冇巴打睇緊曼
個球場爛到好似港超咁好有親切感

讀球員名果陣球迷通常會嗌多次個名
果晚每讀一個南華球員名 俊立就嗌一次仆街
笑到我停唔到

有，衰過將軍澳
唔好再屌康文署

有D人喺到屌佢煩
但尋晚如果無佢場波真係悶到嘔電

真

個場同區隊既差唔多

比黃牌

Iris BBG

無心嘅港會個球員

依家啲球證亂鳩咁吹真係嬌身慣養
係咪要俾和哥狠狠咁省下先得

加上FIFA唔比球員屌球證

iris bb

今季剩係見過佢一次

屌你老母收嗲啦 有話唔撚屌咩 成日live咩追po咩

縮骨都唔會一萬都冇啦 食藥啦屌

之前已經冇開名 仲成日做乜啲鳩野引人注意 一兩句都算 太多真係好煩

still not sleep?

M記冇板雞賣，我以後睇波時食乜春啊

手足早安

我霖

村長早 各位早 bigmac早

東方龍獅陣中未有合乎「菁英」資格的U22球員，陣中最年輕是剛於周二生日，23歲的「王子」黃梓浩。

歡迎
最好分析埋有幾多頁係講緊本地波
幾多頁唔係
辛苦你了

有咩所以
個賽制都廢嫁啦
學5年咁講 無違反足總球員註冊條例

咁係咪唔踢得

Iris

唔係
一係照常出4外援
一係最多2個U22+6外援
所以東方可以選擇option1
簡單講就係跟返平時港超咁出人

低能制度

去广州都可以冇作客球迷啦
菁英盃冇青年有幾出奇啫

應該強制出兩個u22

兩樣野有咩關係呢

一早應該改制
一隊強制註冊4個U22
菁英盃強制出2個U22
不過世事既野無咩理想

飛馬都係得五個外援啫
最好唔使加時啦，唔係嘅話對藍翼就含柒

咪由佢講囉
羅曉聰bb隊波都氣數已盡

最好就1+1，場上有幾多個U22就出到幾多個外援

咁但係港超都係註5+1出4嫁啦
咁同現行制度無分別

呢到指外援

照可以註5+1
強制兩個u23+4外援
之後1個u23 1個外援

又關我事

廢除菁英盃算啦

以後頭40版都係吹奏東小儀我霖Cathy, 第41版先係講波

今日afc開會，馬拉，北泡件事會有結果

全部改去香港踢啦

港澳台足球新聞
2017年3月9日 20:21
明天亞足聯開會後做決定，前亞足聯主席維拉潘表示：香港適合成為中立場地

香港仗義幫忙, 臨時大馬球迷區

小儀幾時上黎報到

去小西灣啦
咁遠你地鍾意往死裏打都冇人理啦

屌閪灣 你谷 gogogo

你地覺得朴光龍上次東亞杯係咪留力？
香港大敵
一直踢瑞士超，以前踢過巴素利

波都控唔掂 射門又變解圍

呢啲唔駛講啦

就雙料娛樂

我谷雙料娛樂？

屌
香港輝同我同一架輕鐵

圖？

我個位太空曠 要諗諗計

fuck 佢落左車

挑，垃垃我都係咁影啦

渣架

上集波樂無窮，黃興桂證實左係公安唔俾香港球迷上去睇亞冠對恆大

ff緊有線歌王講港超

極醜惡

不過最後都放香港人入場

前港腳邱于銘

又可以多幾個球員黎香港脫北

kim is watching

佢都冇乜點睇開啦

其實呢俊立IQ 係below standard, 我地傑迷入面有社工有輔導佢

點解佢老豆老母成日放佢出黎

傑志個梅斯達菲又係Basel出身, 唔知係唔係太廢所以傑志唔reg佢
所以我估大家咁上下質素

競猜羅馬對佛山東小儀賽後訪問球員
球員 賠率
陳肇麒 1:0.8
梁嘉恆 1:1
楊賜麟 1:2
胡晉銘 1:3
查維斯 1:99999999

羅太

所以無謂成日屌個真弱智啦 屌完都冇用，笑下咪算

為飯碗都要做架啦，一開始咪吹奏著林志堅先囉反正佢兩個咁frd

梅斯達菲前幾年已踢次級聯賽，廢
朴光龍現在仲踢瑞士超

唔放佢就係屋企叫南華仆街冚家產，俾你都放啦

社工
有無用？

佢識搭車識搵球員selfie先好撚嘢

勁過bigmac

話說，我中學第一個真係鍾意嘅女仔又係叫Iris

傑志可以準備手握北韓入藉兵征服亞冠

垃垃前晚影完俊立打氣片都唔放上網

底已起

私人珍藏

有撚怪錯
自己都唔公開原因
使唔使咁撚怕公安

sponsor要求？

咁佢受人錢財, 替人消災, 幫手做屌靶

會唔會係咁呀 你唔可能係我中學生活圈子入面出現過

同你講下笑又咁認真

不過我中同都知我高登ac名希望佢地冇上連登，仲要入港超post啦

原來鄰國波飛咁貴

最好強制出2個U22
出唔到當棄權
另外改踢主客制，增加U22出場次數

今晚可能難得入場睇東犬
睇下撞唔撞到青山漢堡先

垃圾，俾泡菜仔吊打

維拉潘
韋立本

智障人士都有人身自由
同埋無可能長期困佢係屋企

狗志唔應該向公安壓力屈服

政治味濃

屌你又燈

由利po燈神講出黎真係特別有說服力

son停賽，仲有大把英超德甲兵

Kim Bong Jin

我收皮好了

韓仔廢左好多, 踢出黎好差下
未必贏到支足

畀你贏 畀你贏 ok 冇問題 畀你贏
想踢亞協 畀你踢 想對車仔 畀你對
偷 呃 拐 騙 齊晒

當年南華球迷

唔係幫佢兜
但好多野講好容易 做又有好多考慮
當然佢做事方式都幾乞人憎

咁賣飛單野點兜 ？又公安施壓？
我最多唔反東
但要撐東就不了

有事做，不了。

有冇清知道約旦同黎巴嫩香港時間幾點踢?

今晚係咪有東網直播

中國足協正式公佈了2017賽季中超聯賽的首批罰單，其中鄭智和特謝拉分別被足協處以了停賽2場和3場的處罰。
狗智

壓力
公安一＞龍獅集團一＞東方
而家東方係為咗唔得罪贊助商而出賣香港人
當東方而家係被迫出賣香港人
遲d如果續贊助合約，東方係咪明知有可能要再出賣香港人，都仍然會同龍獅續約？

其實龍獅個贊助應該主要去哂籃球度，足球係夾硬要佢地食埋，所以最好足球收皮，咁可以慳返筆

一係支那既錢 唔係就可能再自降丙組 東方點揀都影響到球圈 係睇下點影響

東方參加咩AbL，低水平，仲要搞到大陣仗
東方sponsor果隊龍獅隊cba排包尾，廢隊

fifa網頁版寫對約旦係24/3/2017 00:00開波
對黎巴嫩係28/3/2017 23:00開波
兩個都係香港時間

其實菁英盃個制度應該係要限死出某個數量u22 而唔係用鼓勵既制度
又或者再退後啲諗 應該係規定每隊要註冊某個數量既u22球員

Jordan vs Hong Kong
23 MAR 2017 - 18:00 Local time
Friendly
King Abdullah II International Stadium
Amman

Lebanon vs Hong Kong
28 MAR 2017 - 18:00 Local time
Continental Qualifier
Camille Chamoun Sports City Stadium
Beirut

好夜ar
唔訓睇

tbb買唔買直播呢

睇完訓 正

睇完直落睇德甲都得

之前作客qatar都出黎poly睇啦

因為佢上季第一次舉辦某d隊真係一個u22都冇
季初錬鈁借哂d後生仔出去, 足總先宣佈搞呢隻杯仔

其實菁英盃而家制度我覺得已經好過支超今年強制出u23咁
有d隊出十幾分鐘到半粒鐘就換走個後生

林建名每年都會俾幾百萬東方，就算搵唔到其他贊助，其實係港超搞中小型班係無問題的

大埔仲唔講派飛名單嘅

無情情被FB bug左 灰

我都有去, 好正
不過d人睇到爭少少開拖

邊隊on9成咁

如果係set任何情況下場上都要有u仔得唔得？
（除非換哂人後個u仔紅左 ）

贊成強制註冊某個數目U22
到時唔會再出現一個U22都無又有得打菁英盃的荒謬場面

Inbox左我啦😂

果場有睇，遼寧15分鐘換人
梁學銘，閔大人踢足全場

唔知仲會唔會搞

如果u仔傷左, 後備又冇足夠u仔替換, 咁咪要焗住打少個 or 判輸3:0?

做乜開拖

我都有去 有兩三個唔知做咩事 睇睇下痴左線

企喺度打氣比醉酒佬屌阻鳩住哂睇波

假奶俊立方小肥

東方玩具有咩好搞其實 完全唔覺得好搵過足球

低能 明知咩團體搞都要嘈呢樣

睇下假奶屌球證 俊立發下癲都幾好笑

鐘生係籃波撚

Malaysia-North Korea qualifier should be postponed, says HKFA chief
Sports | Mar 10, 2017

Malaysia's Asian Cup qualifier against North Korea should be postponed - not moved to a neutral venue, following the recent breakdown in relations between the two countries, Hong Kong FA chief executive Mark Sutcliffe said.

The Football Association of Malaysia have asked the Asian Football Confederation to switch the March 28 fixture from Pyongyang because of the diplomatic crisis caused by the death of the estranged half-brother of North Korea ruler Kim Jong Un in Kuala Lumpur.

Hong Kong and Lebanon will also play in North Korea in Group B qualifying for the 2019 Asian Cup, and Sutcliffe said a postponement would better preserve the integrity of the competition.

If the AFC did move the match to a neutral venue, Hong Kong would consider making a request for their tie in Pyongyang, scheduled for March 27 next year, to be switched as well, Sutcliffe said.

REUTERS

其實關佢咩事要comment
同埋香港作客北韓場波, 有咩原因要人就你改中立場踢?

香港同北韓關係有緊張咩

香港人: 我要有氣氛，但我要你地唔好阻鳩住我睇波

保護kim sir安全

你講完呢句即刻比我霖歸類做厹
又少個對手了

講真話啫

我霖係我中學師姐

十八死士ready

kim拎香港passport咪得囉

體育

【花生擂台】菁英盃決賽組合各有捧場客
03月08日(三) 23:51

花生友搶貼菁英盃決賽組合。

《花生擂台》又嚟啦！「富力地產菁英盃」本周五、周六，在旺角場上演2場四強戰，周五（10日）晚上8時先由香港飛馬與東方龍獅交鋒，周六（11日）下午3時則有冠忠南區與和富大埔合演的「地區打吡」。兩場無論誰勝誰負，都將會構成一場話題十足的決賽組合，facebook專頁「我撐本地波」早前為菁英盃的決賽組合，進行了一個簡單民調，不僅球迷朋友，就連球員也留言發表，實行齊齊「剝花生」！

截稿 前最多票數支持的決賽組合為東方龍獅對冠忠南區，以及東方龍獅對和富大埔，反映該支目前在港超聯積分榜帶頭的球隊，被睇好可以在周五擊敗香港飛馬晉級。不過，亦有球迷朋友睇淡東方龍獅，未必可以闖過香港飛馬一關，William Chan留言指東方龍獅下周先要在亞冠盃分組賽主場迎戰水原藍翼，再要在港超聯硬撼老對手南華，乃雙重後顧之憂。前港隊隊長陳偉豪亦選擇支持香港飛馬殺入決賽，並與和富大埔合演冠軍戰，原因是他希望見到「富仔」黃耀富和「BB」黎洛賢同場較技，並看看那一位比較「高大」，認真抵死。

至於「富仔」本人則睇好其效力的和富大埔可以在周六勝出，原因是他「無份踢」；但其《體育係.....》拍檔、剛於聯賽勇戰爆下顎的冠忠南區門將謝德謙，則表示如果「富仔」上陣，他們則可以預先慶祝。兩人無論幕前幕後都傾力製造火花，為賽事炮製話題，辛苦晒！

近兩季用心經營、賣力宣傳的冠忠南區，其實不乏支持者，球迷Joe Lun表示希望決賽組合是東方龍獅對冠忠南區，最終由冠忠南區勝出這場前季高級銀牌決賽翻版戰，一雪前恥；球迷Sean Lin亦希望見到冠忠南區可以捧盃，因為4強隊伍中，唯獨該區隊未曾染指過錦標。

當然香港飛馬亦不乏捧場客，睇好該衞冕冠軍可以殺入決賽者，大有人在！球迷Franko Lun表示香港飛馬早前於聯賽作客大埔慘敗，如兩隊再在決賽碰頭，復仇；

其他「花生友」留言：

邱于銘（理文流浪門將）：「飛馬對大埔，大埔教練加幾位球員倒戈，好睇好睇」

楊正光（梅州客家助教）：「東方實力強橫，飛馬盃賽專家，大埔漸趨成熟，南區實而不華，撐邊隊都好，都係撐本地波啫。P.S. 請問係咪有直播架？我喺國內如果冇得睇好慘！」

肥邱

大家覺得邊隊波衫最靚 我覺得傑志同南區最好睇 最柒係東方

今季傑志主場真係好撚正

東方個sponsor 真係整柒件衫

Jacket最好睇

港會

大少擺低一球就唔理啦
多隊港會？

其實我覺得件衫好唔好睇 其實會影響到啲學生哥支唔支持同留唔留意隊波

東方流浪件衫嗰啲設計好似淨係行廢老路線咁

Kitchee最鐘意呢件
因為隻色

蝕水負唔想益馬拉

有冇人一齊屌柒星美

傑志馬會sponsor

科威特icon好有國民黨feel 🇹🇼

我覺得係冇收錢
嚴格黎講唔係擺緊馬會

我反而覺得隻色好難襯

呢隻色著上色真係好難襯，今季果件幾好

馬會sponsor佢起個場姐，冇比錢落心口贊助喎

yes,你岩
心口馬會傑志中心

其實元朗件衫個design簡單得黎幾靚，係隻印字比較老土左少少

買主定客好？

笑死 醉酒佬

簡單美

柒就一定係東方
反而港會嗰件幾靚

一係整到好似j league咁靚先引到d波衫友買黎草

用template就簡簡單單算啦，唔好好似東方咁用錯色既sponsor就點都唔會柒

螢光橙好難著出街

似巴士公司制服

作客係寶藍

好似傑志作客咁姐，粉紅色好靚，但要你著出街就好難襯

點都好過上年果件，心口大大個板長壽司

諗左一陣終於明
你地講緊嘅係難襯係平時着出街個陣

今年唔印名差咁d

北韓馬拉場波如果改去中立場會對馬拉有利
對於香港爭取小組次名不利

元朗區議會五隻大字係敗筆
好心搵個好睇少少嘅字型啦

大家都係螢光色大腸果件連埋yahoo心口真係無得頂

天水圍飛馬PlayStation

讚傑志踩東方，小心又俾人屌

講開港超波衫，以前係隔離登做cd rom果時有個師兄有整港超手機殼，果時冇ac pm唔到佢，有冇人有佢contact

我都講左隻印字比較老土，但d廢中廢老最鐘意呢d字體

以前踢荃灣果時又係咁，係都要用隻望落似毛筆字既字

呢件正

大腸呢件都唔差

花花件衫，衫如其名

公民果件似rugby衫

某餐一陣又屌鬼

廢金驚到搵CEO訴苦

到底廢金 五件 CEO 係咪三角關係
廢金同五件fd 同ceo都fd
但五件應該同ceo唔fd
廢金食兩家茶飯

呢件經典

皇室南區個季件衫唔算核突，個sponsor名順眼過而家冠忠一百倍，但係佢地用新細明體印sponsor名落波衫，真係柒到唔敢睇

主啦

兩件都好靚
雖然係組隊款但嗰贊助心口設計真係高質

新細明體真係好撚柒

【上一代香港隊波衫繼續有售！】

早前未能買到香港隊上一代波衫嘅球迷，香港隊主場及作客波衫亦可以係MDX油塘店買到！而且仲有落場版同埋球迷版比大家選購添！另外你亦都可以買到上一代香港隊白色POLO、比賽長襪同埋N98啊！

香港隊N98: 定價$599，現售$359
香港隊主場/作客波衫(落場版): 定價$999，現售$439
香港隊主場/作客波衫(球迷版): 定價$599，現售$329
香港隊白色POLO: 定價$339，現售$199
香港隊比賽長襪: 定價$129，現售$79

地址: 油塘大本型地下G37號舖MDX 旗艦店 (港鐵油塘站A出口)～你仲可以同場買埋香港隊紀念品添啊～
營業時間:星期日至四: 上午11時至晚上9時半；星期五、六及公眾假期: 上午11時至晚上10時
#撐自己人 #香港勁揪

N98 359炸

食少10餐先買得起

正價果時買左件

hea鳩製作

舊版即係邊款
邊到有得印字

World soccer

根本佢仲生存緊係因為識做人，佢真係俾人雞嘅話要搵返個食四方飯嘅人確係唔易

sure
kim

應該15年世盃外嗰件
印字好似要去旺角間world soccer

依家先擺出黎賣一早有曬

大腸黑色作客都好正

中間有number 真係好柒

就算大埔冇飛俾都冇問題了
已經係第五個fd推左我了

交功課、返學、行山、返工、去支那

正常，香港波

佢地本身都睇開波嘅
國家隊實入，本地就我吹雞就會去
（明明我最遲入坑，而家最關註本地波）
不過今次輪流推就⋯⋯

天水圍西鐵站見到唔少元朗球員

之前帶個外向、傾港獨嘅女仔fd去睇東亞盃，成功入坑

打河內個次我想叫另一個女仔fd，點知唔得閒，之後佢話想睇下河水盃，我心唸
結果中伏 醒唔起今屆實西波

我 佢
星期六得唔得閒呢？我應該有贈票
一定冇上次咁悶
周六？要返工😢

話說上次帶你睇左場又貴又西嘅波，對唔住😭
唔係呀 上次幾好睇
氣氛不錯
（口吻十足好人卡咁 ）

章子厚巴打真人一定好靚仔

食家

求約女仔fd睇波攻略

星期六我會坐大鐘底
想當面屌柒我既機會來了

想請你食野呢

都得

屈我靚仔
我都想好似張icon相咁型

認真答：本身都熟，直接問

姑娘？

張鋒同佢個仔參加親子接力賽
張鋒屈其他家長5個身位

加佢50分

女性朋友呢家野 本來無一物 何處惹塵埃

港超得11隊做乜要虐待自己

一日得24小時，做乜要虐待自己？

公平咩

油渣可能對果幾個家長有興趣

fifa rating 香港都係排142.. 馬代140...黎巴嫩155....

對上兩次碰頭好似一和一負

'黎巴嫩有d球員跟歐洲波，係唔知國家隊到唔到

黎巴嫩點解咁低
荷甲仔係咪die for🇩🇪？

搵一個本身對你有好感的女仔

馬代近一年少比賽, 又贏到加得多分的賽事, 所以拉分拉到高過香港

黎巴嫩和波太多所以排名低, 不過人地約戰對手都係圍內西亞兄弟居多, 搵香港去踢應該連和都和唔到

大本型有咩食？

譚仔

西亞黎講卡塔丙爾好進取, 年年約歐洲隊友賽, 不過唔敢約德法等一線

今晚得閒, 入場睇飛馬

天氣潮濕，不算最佳睇波天氣

卡喏爾2022主辦世界盃ma
黎巴嫩足球其實唔太差，香港加油

當被問到有無看過港台電視，淋病說有看港台電視31、32及33台，又主動提及其中有頻道「唔掂」，不斷出「硬照」，令人感覺做法落後。

播波啦屌

可否網上同電視雙軌播波
其實我反而鍾意YouTube睇波

Food court
丸龜

朱仔玩緊ig直播

極速收台
同溫俊，金東進食mun mum

她又建議港台直播台可不斷播放官員精警語句，例如她曾說的「官到無求膽自大」。

報告

球迷主場冇貨，作客齊size
落場主場得M，作客齊size

綠色keeper得xs
藍色冇貨
灰得Xs,2xl

咁唔使去 繼續著件舊衫算

唔知遲下亞盃外會唔會好似世盃外咁有波衫+波飛賣

可能有貨翻我問個職員

件褸有無貨

得xs,2xl，唔肯定
去前打去問啦

問左，佢話主會翻但未知幾時
巴打係咪頭先試龍門s嗰個

ching型棍子

好靚仔

電話幾多號

又有相認
btw拉大慳返d錢印狗志喇

想睇印

志
9

agger 就嚟追到live

咩樣？幾多歲？

笑死我 好有畫面

張峰老婆 ig 有片

佢老婆ig係咩

今日冇買

張鋒岳母 is watching you

職業運動員參加業餘比賽
有無向球會申請？

張峰個仔同豪歌個仔同一間小學？

送禮覲's reply = Internet Explorer

Thx 笑死我

父幹既重要性

贏在起跑線

收住步交一

無出過力都贏人幾條街

九月啟用

可能趕得切10月, 11月亞盃外兩場主場比賽前約對手拍跳wor
仲有全年制聯賽既球隊冬休又可以來香港集訓

個場管理權係康文署定足總？

打左去問話紅色波衫唔會再返貨
返貨都係白色波衫

足總
賽馬會負責俾錢

終於有啦
有外隊黎集訓 住將軍澳酒店
去嗰度練波
一條龍

麥基第時做老豆出去跑會點

唔該 我要叉雞飯

國際學校未必有優勢

詳細要之後公佈先知

日本人學校有無派隊踢學界？
之前係大環山同班日本人踢嗰個都好勁

姐係國際學校d daddy跑開100m 11秒之內？

直接頒個盃俾佢兩父子ok?

應該就係啦 仲要兩個細仔又同年

麥基咁既速度都冇優勢

我都踢過 長期有堆日本仔

隔離會有幾個日本妹打氣

艾華個仔

女ar

艾華果個唔係女咩

1001

今晚旺角過唔過千呢

sor記錯

[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (51)